[虛淵神作]Thunderbolt Fantasy西幽玹歌 PV2

10/25 日台同步上映
・浪巫謠：西川貴教
・聆牙：小西克幸
・睦天命：東山奈央
・嘲風：釘宮理惠
・嘯狂狷：新垣樽助
・浪巫謠母親：井上喜久子

今次是前傳性質
不知會不會透一下第三季

幾個重點情報：

1.這次劇場版西川的台詞很多 同時本作也是西川貴教首次擔任配音主角的作品 西川因此下足了苦功去研究配音這門學問 似乎還達到了專業聲優的領域

2.小巫謠有變聲期 (參照中文官網的話 睦天命的聲音似乎和幼巫謠一樣 小巫謠為此感到吃驚?)

3.浪巫謠以前比現在更自閉 而帶領自閉巫謠走出自己的小世界與社會接軌的就是睦天命

4.睦天命在劇中會演唱劇中插入曲的部份 並且整部戲是圍繞著這首劇中曲來展開劇情

5.浪巫謠在劇中曾經歷過非常悲慘的事 戲偶後面都還殘留有沾染上洗不掉的血跡

6.主題曲曲名:弦月彎刀(暫譯) 由西川貴教與澤野弘之共同製作 曲風是過去澤野弘之少見的曲風 極具節奏感與速度感

7.浪巫謠黏土人製作決定

8.現場東離商品完售(在推特上看到的似乎開場半小時內就賣光了)

9.Nitro+有20週年紀念活動 東離會製作全新影片登場 然後西川似乎會露奶(那段聽不太懂什麼意思) 並且西幽玹歌的主題曲弦月彎刀(暫譯)將會在活動中搶先電影早一步登場

10.第三季製作進度目前剛到寫完第六話劇本

上星期過咗台灣睇，好驚喜好好睇